[我心中既連登係有愛既] 以為會炒車但最後令到我差啲喊既一程的士

如果你上左架的士, 而個的士司機講野係窒下窒下, 句子與句子之間有時會無咩連接性, 第一句就問番你而家既所在位置係邊, 你仲會唔會繼續坐落去?

是咁的, 頭先上左架的士, 個司機大約五十至六十歲,而佢既情況就係咁

一開始, 我有啲擔心到底呢程車會唔會出事, 個司機會唔會係pre 中風因為佢講野係窒加有啲lur

佢一路揸一路問我點行, 一路窒住講呢區會點發展, 又無啦啦講啲中共同台灣既歷史, 一路我都發揮我鳩up 既本色去接佢既話題

之後佢突然同我講原來佢係智力有問題

果刻我好大感觸, 亦係我第一次接觸呢類人士駕駛的士, 可能係我見識少

一路同佢傾計傾到落車, 果刻可能我有啲偽善, 大約半百既車資我打算叫佢一百唔駛找, 但佢堅持要找比我, 仲想找六十比我, 我同佢講你咁樣做蝕本生意喎

落車番到黎我就已經忍唔住想出post, 只有一個意思

希望有愛既連登仔女, 如果有一日, 遇到一個咁既司機伯伯, 唔駛驚,唔好話佢

佢雖然揸得慢, 但手車好穩

佢雖然口窒窒, 但佢只係想同你傾下計

佢雖然會係咁問你路, 但其實佢識, 只係佢應該慣左成日問驚自己會行錯

呢篇野有好多主觀既感受放左落去亦打到1999, 但係無地方抒發既我唯有係呢到出個post, 鳩Up 下, 可能好偽善, 但係如果有多一個人唔去驚坐佢既車, 去體諒佢既話, 我諗算有人屌我偽善, 都值既

幾號車牌啊伯伯佢

見你咁有心 比個正評你先

我有記到, 但唔打算post 出黎, 因為無問佢係租人地車定係的士行既車

多謝推post

幫推

見你咁有心 俾個正評你

但一諗起實有啲仆街港人嫌人手車慢又問問問 分分鐘屌哂鬼就覺得好難過

正皮

仲有d 貪小便宜既，見找多左都唔會出聲 佢有講佢搵幾多，以我所知，佢係搵得比正常的士司機少三成我諗都有

一諗到有班正常人會搵佢著數真係

香港好人有好多，但好多時都獨善其身

支持